【好鄰舍北區教會誠聘】 青少年幹事（4名半職）(支援受社會運動影響青年)

請廣傳予青少年朋友

教會希望創造就業支援現時受社會事件影響的年青人，使他們能自養，特設半職讓時間更為靈活，合適現時正待業的年青人返工呢

【好鄰舍北區教會誠聘】
青少年幹事（4名,半職）

1.認同本會理念
2.熱衷追求在香港實踐愛、公義、謙卑
3.為理想拼搏、為香港付出
4.中六程度或同等學歷以上較佳
5.重視團隊合作
6.熟悉中英文打字、懂文宣圖設計、多媒體設計、電子產品及音樂、能即時上班優先

工作內容：
教會事務協助、當值、基本文宣。出勤：接觸有需要的人；統籌義工；活動設計及帶領。

每週上班時數為24小時，上午10時至下午7時，輪班輪休，或有需要按個別活動調整上班時間。

薪金約為每月$6500-7500，視乎資歷及工作經驗而定，合約為期半年，若半年眾籌成功，表現理想則可續約。

應徵者請於9月23日前 將個人履歷、應徵信email :goodneighbournd@gmail.com

本會使命︰
「讓社區改變 還基層光明
成為別人鄰舍 以愛轉化北區」

本會經訓︰「世人哪，耶和華已指示你何為善。他向你所要的是什麼呢？只要你行公義，好憐憫，存謙卑的心，與你的神同行。」 ( 彌迦書6:8 )

..................

【眾籌更新】

感謝主！又感謝各位的支持，「青少年幹事」眾籌現共籌得$200,757(截止15/9為止)。這比起本會原定目標多出一倍！有見各界鼎力支持青少年，眾籌計劃將會有以下更新：

1.由原本聘任2位改為4位(半年合約)

2.眾籌繼續接受捐款，若能籌得更多款項，我們會繼續增聘人手，希望支持更多青少年！

👉🏽捐款方式👈🏽
1）入數至教會帳號：
Hsbc 456-826650-001
中銀 012-590-0-008567-0
並請把入數紙電郵至
goodneighbournd@gmail.com

2）郵寄支票至本會（上水新康街12號2/F）， 支票抬頭：好鄰舍北區教會有限公司/ Good Neighbour North District Church Limited

*入數紙或支票請註明：支援「青少年幹事」

💬查詢： WhatsApp或致電Anna 5540-0100 / tg @aritay

政府慈善團體註冊編號：91/14411 (可獲奉獻收據作退稅，捐款時請註明中文/英文全名)

*******

【好鄰舍北區教會眾籌：半職青少年幹事】

我們的目標：眾籌以聘請受社會事件影響生計的年輕人為半職幹事（最少半年合約）

六月運動（本年六月）至今，不少年輕人為本港社會事件放下工作、被經濟封鎖，甚至趕出家門......感恩得各捐贈者的慷慨，直接幫助到部分求助者得以溫飽。但有一些，仍未願平白接受恩惠。所以，好鄰舍大膽向大眾籌募一筆資金，希望可以聘請幹事，創造就業，讓青少年靠自己雙手養活自己。

創造就業機會直接幫助受社會事件影響生計的年輕人，也給予他們機會付出努力回報大家💪🏼。雖能幫助的只是很少數人，但總好過零。

另一方面，本會人手一直僅得傳道一人，並無文職或助理可協助，小至網頁管理、回覆查詢、採購 、文書會計，大至籌組各項活動、教會內務、與不同機構團體合作協調等，工作量極是繁重。

很感恩部分活動能得善心義工幫忙，但奈何大家都各有正職只能有限度輔助，對於各項教會的服侍推行實在是杯水車薪，事事俱難。

教會更不時被有心人騷擾, 傳道人每天工作至深宵，長期休息不足，有時連大家前來捐贈都無人應門，他亦為種種事務未能妥善安排深感無力和自責。

所以，希望透過此資金籌募考助會務，可以同時幫助年輕人！

「青少年幹事」主要職責：協助推動教會服侍，以愛關懷有需要的人。入職要求：中六程度，認同本會服侍及理念，立志追求愛與公義。月薪半職約$7500左右。

是次所籌得的資金將包括：幹事薪酬、MPF、勞工保險，款項並不會納入教會用途。每位幹事半年合約約需五萬港元，如募集超過此數目，會考慮延長合約，或多聘同工。

求主親自保守, Amen!🙏🏻

👉🏽捐款方式👈🏽
1）入數至教會帳號：
Hsbc 456-826650-001
中銀 012-590-0-008567-0
並請把入數紙電郵至
goodneighbournd@gmail.com

2）郵寄支票至本會（上水新康街12號2/F）， 支票抬頭：好鄰舍北區教會有限公司/ Good Neighbour North District Church Limited

*入數紙或支票請註明：支援「青少年幹事」

💬查詢： WhatsApp或致電Anna 5540-0100 / tg @aritay

政府慈善團體註冊編號：91/14411 (可獲奉獻收據o作退稅，捐款時請註明中文/英文全名)

眾籌背景、原帖及詳情︰

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

咁夜仲唔訓
幫你十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

支持

p牌冇得推

推，陳伯有份，大家支持下

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

呢啲要推